# Disaster-tweets

Thema des Projektes ist die Teilnahme an der Kaggle-Challenge Disaster Tweets. 
Hierbei gilt, es mithilfe
von Tweetdaten ein Machine Learning Modell zu erstellen, welches entscheiden kann, ob es sich bei einem
Tweet um eine reale Katastrophe oder eben keine handelt. Um dieses Klassifikationsproblem zu lösen, werden
Verfahren aus dem Bereich des Natural Language Processing eingesetzt. 
